唔捐血>大陸閪同廢老無血用>真香港

清洗的時代到了